連大陸有嘻哈都有人睇都知連登幾低質

做戲咁做都可以成班人撐
平時仲話咩反中國
求其搵個香港人上去rap兩句唱兩句就仆到去睇
連登仔真係好嘔心

呢個真 仲要睇到好上心咁

入面仲要有個傻閪串鳩人睇花邊野
點解唔睇哂成套節目先問

我屌你老母呀
邊撚度有咁多時間睇濕鳩支那垃圾節目呀傻鳩

仲要唔係一個半個喎
感覺上連登有一半人都有睇
日撚日乜鳩freestyle好撚戇鳩

tvb post又有,大陸節目又有人開post

再一次證明

港豬只是喜歡口頭上爭取佢地所謂既民主
講到自己幾咁關心政治
轉個頭咪又係好似班濕鳩師奶咁睇TVB邊睇邊屌

講緊咩節目

連登仲話係反共基地

咁大陸GEM都應該撐啦
GEM仲有實力添

幾時咁講過
連登大把血濃於水既中國人

根本D支那show全部都垃撚圾

駁唔到 一個mc jin就睇哂香港人本質

呢度應該冇人聽hiphop
band撚定pop撚

hiphop垃圾
kpop萬歲

文理科都未選定反屁咩

中國人睇中國節目有咩問題

其實我覺得大陸有嘻哈好悶
申利：只係睇過半集

急口令都可以叫高質

仲有啲大台推到完場post呢

香港人唔係睇香港電視

心諗強国捧邊個 香港班港豬就照單全收
真係唔怪得人地會去奶共 反正你地屌完又係睇到拍哂手